一 人 一 個Ocamp經歷

一年容易又Ocamp
各位巴絲有咩難忘經歷
p.s小妹今年fm十分期待Ocamp

請各位巴絲教路

食左條女
不過分左手了

同組女偷偷攬錫摷唔少得啦

中出咗個fm妹妹

點樣偷偷地？肯定好刺激

夜晚組女唔撚玩得，組爸媽唔想留低組女就連組仔都唔帶去玩

連登第唔知幾多屆ff大賽已在開始！

係camp入面中出？

我想大家講下啲情況比我聽

搞錯啊

真人真事親身經歷

咩組女黎架 我作為組女一定會挽

up

之後個日組仔黑曬面，組爸媽都有同組仔係到屌9啲組女(冇屌到出聲，自己係到一直講)

仲有咩經歷啊？我好想聽

點樣可以知組爸/組仔想咁做

up!!!嗚 有冇巴絲啊

真係唔是FF
我果組個組媽唔知點解同我好好傾
由第一日已經成日痴住我
最緊要係好大波
最記得訓教果彈 成組一齊迫住訓
係咁食佢波餅
又聽到佢d呼吸聲
搞撚到我好難先訓得著

同joba互射

咁正 大O？

試過同一個組媽一個組女喺hall玩3p 不過無屌到